// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Arti dari aksara sunda ini adalah ᮝᮤᮜᮥᮏᮨᮀ ᮞᮥᮙ᮪ᮕᮤᮀ?",
    answer: "Wilujeung Sumping",
    options: [
      "Wilujeung Enjing",
      "Wilujeung Sumping",
      "Wilujeung Tepang",
      "Wilujeung Siang",
    ],
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Arti dari aksara sunda ini  ᮙᮔᮨᮂ?",
    answer: "Maneh",
    options: ["Mamam", "Mamah", "Maneh", "Manah"],
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Aksara sunda “Bandung” ?",
    answer: "ᮘᮔ᮪ᮓᮥᮀ",
    options: ["ᮘᮔ᮪ᮓᮥᮀ", "ᮘᮔ᮪ᮒᮨᮔ᮪", "ᮘᮔ᮪ᮏᮁ", "ᮘᮓᮥᮀ"],
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Arti dari aksara sunda ini ᮏᮝ ᮘᮛᮒ᮪?",
    answer: "Jawa Barat",
    options: ["Jawa Timur", "Jakarta", "Jawa Barat", "Jawa Tengah"],
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Aksara sunda “2022” ?",
    answer: "|᮲᮰᮲᮲|",
    options: ["|᮲᮰᮱᮲|", "|᮲᮰᮲᮳|", "|᮲᮰᮴᮲|", "|᮲᮰᮲᮲|"],
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Aksara sunda “keur naon?” ?",
    answer: "ᮊᮩᮁ ᮔᮇᮔ᮪ ?",
    options: ["ᮊᮩᮁ ᮙᮔᮨᮂ ?", "ᮊᮩᮁ ᮃᮔ᮪ᮏᮩᮔ᮪ ?", "ᮊᮩᮁ ᮍᮧᮕᮤ ?", "ᮊᮩᮁ ᮔᮇᮔ᮪ ?"],
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Aksara sunda |᮲᮴᮶᮷᮶| ",
    answer: "24676",
    options: ["27676", "24676", "26476", "24766"],
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Aksara sunda “Urang Sumedang Asli” ?",
    answer: "ᮅᮛᮀ ᮞᮥᮙᮨᮓᮀ ᮃᮞᮣᮤ",
    options: [
      "ᮅᮛᮀ ᮞᮥᮙᮨᮓᮀ ᮃᮞᮣᮤ",
      "ᮅᮛᮀ ᮞᮥᮘᮀ ᮃᮞᮣᮤ",
      "ᮅᮛᮀ ᮞᮨᮙᮛᮀ ᮃᮞᮣᮤ",
      "ᮅᮛᮀ ᮞᮥᮓᮤᮙᮙ᮪ᮕᮤᮁ ᮃᮞᮣᮤ",
    ],
  },
  {
    numb: 9,
    question: "ᮎᮤᮊᮛᮎᮊ᮪ ᮔᮤᮀᮌᮀ ᮘᮒᮥ ᮜᮅᮔ᮪-ᮜᮅᮔ᮪ ᮏᮓᮤ ?",
    answer: "ᮜᮨᮌᮧᮊ᮪",
    options: ["ᮎᮤᮎᮤᮀ", "ᮜᮨᮊᮣᮧᮊ᮪", "ᮜᮨᮘᮧᮊ᮪", "ᮜᮨᮌᮧᮊ᮪"],
  },
  {
    numb: 10,
    question: "ᮄᮘᮥ ᮊᮧᮒ ᮄᮔ᮪ᮓᮧᮔᮨᮞᮤᮃ ?",
    answer: "ᮏᮊᮁᮒ",
    options: ["ᮏᮧᮌ᮪ᮏᮊᮁᮒ", "ᮏᮙ᮪ᮘᮤ", "ᮏᮊᮁᮒ", "ᮘᮔ᮪ᮓᮥᮀ"],
  },
];
